點解ps出到5都仲未有體感game?

由ps1到而家個手制都無乜大突破
反觀對家就大膽創新
創意勝畫質
搞咁多年剩係識喪谷畫質
Ps吸取左咁多年教訓都無長進

Kinect失敗到咁 仲做？

手制冇大突破?

另外ps move
邊個想玩體感game

講緊ps喎ching
你果間係做乜都失敗

無?

Ps3時咪有ps move囉
成十年前嘅事啦

算啦, 講佢知都冇用, 總之ps就係廢

咁插滑鼠鍵盤果d算唔算
以前成把槍都插埋落去喎

咪就係Kinect失敗，Sony唔敢大搞

跳舞機沒落，已經反映市場萎縮。
試諗下跳舞機咁吸softcore玩家，而且相對低成本都做唔到金蛋。針對hardcore玩家既體感遊戲恐怕都係高成本低收益。

其實講緊個手制
手制一分為二就做到好多野
證明sony 創科係有d問題
Ps5 既外觀都好特別

PS係毒撚,D創新位投資晒去技術同規格
任天堂係MK,D創新位投資去外觀同玩法

佢地唔係對手 係合作
大家都係日本公司

我覺得本來定位就唔同 NS好明顯係家庭向 ps比我感覺係target hardcore players